獲獲打緊人都有人叫唔好打

打死人

留下力 打殘就ok 唔好打死
打殘仲要醫

夠皮就夠啦

講一套做一套 政府教架

又係你條分化撚

一定要比人打到傷晒
係受害者先有人關注

點呀

斷手斷腳就ok

咁又唔係
夠皮就撇
鮮卑人女真人好打得但係最出名都係打帶跑戰術

來去如風先係王道

佢唔阻住咪俾佢叫囉

諗起食神

爽完就走啦

緊係口就唔好打
實際就係咁踢

爽完就走了

原來果啲手足咁樣諗

周星馳

口講唔好打
記住隻腳踢大力d
唔好打用講就得 做下樣都要既
但如果出黎阻手足還拖就拉埋一邊

叫無問題 但唔好阻

同av果啲吔咩爹差唔多用意 好似係

一路叫唔好打一路打

嗌 唔好停

救完再打過

識玩一定咁玩

差佬最鍾意講唔好衝擊啊，明明前面一個人都冇
呢招我哋要學吓，口不對心